求借一支光復旗陪同出走

本身訂左月中要飛 離港差唔多成個月
同旅伴都想帶支光復旗一齊出走
係維_ 買極都買唔到 有啲會太大
想睇下巴絲有無一支借出
大概旗手個size 好似2:3
又或者有無巴絲有多支可購
幫下手 thanks

一借無回頭

真心唔介意俾按金
係有啲急姐